{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27282", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "scanf(\"%d%s\",b,&c);", "optionC": "scanf(\"%d%s\",b,c);", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "scanf(\"%d%s\",&b,c);", "type": "1", "optionA": "scanf(\"%d%s\",&b,&c);", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u5b9a\u4e49\u8bed\u53e5\uff1a\nint b;\nchar c[10];\n\u5219\u6b63\u786e\u7684\u8f93\u5165\u8bed\u53e5\u662f______\u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27283", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u548c\u4e4b\u524d\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2aif\u914d\u5bf9", "optionC": "\u548c\u4e4b\u524d\u4e0e\u5176\u6700\u8fd1\u7684\u4e14\u4e0d\u5e26else\u7684if\u914d\u5bf9", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u548c\u4e4b\u524d\u4e0e\u5176\u6700\u8fd1\u7684if\u914d\u5bf9", "type": "1", "optionA": "\u548c\u4e4b\u524d\u4e0e\u5176\u5177\u6709\u76f8\u540c\u7f29\u8fdb\u4f4d\u7f6e\u7684if\u914d\u5bf9", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5728\u5d4c\u5957\u4f7f\u7528if\u8bed\u53e5\u65f6\uff0cC\u8bed\u8a00\u89c4\u5b9aelse\u603b\u662f______\u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27284", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "369", "optionC": "852", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "741", "type": "1", "optionA": "258", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f______\u3002\n\n#include <stdio.h>\nint main()\n{   \n    int i,a[10];\n    for(i=9;i>=0;i--)  a[i]=10-i;\n    printf(\"%d%d%d\",a[2],a[5],a[8]);\n    return 0;\n}", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27285", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "a", "optionC": "a=0", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "!a", "type": "1", "optionA": "a<>0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u82e5\u8981\u6c42\u5728if\u540e\u4e00\u5bf9\u5706\u62ec\u53f7\u4e2d\u8868\u793aa\u4e0d\u7b49\u4e8e0\u7684\u5173\u7cfb\uff0c\u5219\u80fd\u6b63\u786e\u8868\u793a\u8fd9\u4e00\u5173\u7cfb\u7684\u8868\u8fbe\u5f0f\u4e3a______\u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27286", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int a[2][]={{1,2},{3,4}};", "optionC": "int a[2][2]={{1},2,3};", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "int a[][2]={1,2,3,4};", "type": "1", "optionA": "int a[2][2]={{1},{2}};", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u80fd\u6b63\u786e\u5b9a\u4e49\u4e8c\u7ef4\u6570\u7ec4\u7684\u9009\u9879\u662f______\u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27287", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "11,16", "optionC": "16,12", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "13,12", "type": "1", "optionA": "16,16", "knowledge": "C/C++", "question": "\u572832\u4f4d\u7cfb\u7edf\u73af\u5883\uff0c\u7f16\u8bd1\u9009\u9879\u4e3a4\u5b57\u8282\u5bf9\u9f50\uff0c\u90a3\u4e48sizeof(A)\u548csizeof(B)\u662f\uff1a \n\nstruct A\n{\n int a;\n short b;\n int c;\n char d;\n};\nstruct B\n{\n int a;\n short b;\n char c;\n int d;\n};", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27288", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u786e\u5b9a", "optionC": "3 2 1", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "1 3 2 ", "type": "1", "optionA": "1 2 3", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\u7684\u8f93\u51fa\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n\n#include<stdio.h>\n#include<string.h>\n#include <pthread.h>\n  \nvoid* print1(void* data){\n    printf(\"1 \");\n}\n  \nvoid* print2(void* data){\n    printf(\"2 \");\n}\n \nvoid* print3(void* data){\n    printf(\"3 \");\n}\n \nint main(void){\n    pthread_t t,t1,t2;\n     \n    pthread_create(&t,0,print1,NULL);\n    pthread_create(&t1,0,print2,NULL);\n    pthread_create(&t2,0,print3,NULL);\n     \n    pthread_join(t,NULL);\n    pthread_join(t1,NULL);\n    pthread_join(t2,NULL);\n    printf(\"\\n\");\n}", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27289", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "n, n+1, n+1", "optionC": "n, n, n", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "n+1, n, n", "type": "1", "optionA": "n+1, n, n+1", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u4ee3\u7801\u8bd5\u56fe\u6253\u5370\u6570\u5b571-9\u7684\u5168\u6392\u5217\u7ec4\u5408\u3002\n\n#include \"stdio.h\"\n#define N 9\nint x[N];\nint count = 0;\n \nvoid dump() {\n  int i = 0;\n  for (i = 0; i < N; i++) {\n    printf(\"%d\", x[i]);\n  }\n  printf(\"\\n\");\n}\n \nvoid swap(int a, int b) {\n  int t = x[a];\n  x[a] = x[b];\n  x[b] = t;\n}\n \nvoid run(int n) {\n  int i;\n  if (N - 1 == n) {\n    dump();\n    count ++;\n    return;\n  }\n  for (i = ___; i < N; i++) {\n    swap(___, i);\n    run(n + 1);\n    swap(___, i);\n  }\n}\n \nint main() {\n  int i;\n  for (i = 0; i < N; i++) {\n    x[i] = i + 1;\n  }\n  run(0);\n  printf(\"* Total: %d\\n\", count);\n}\n\u5176\u4e2drun\u51fd\u6570\u4e2d\u7f3a\u5931\u7684\u90e8\u5206\u5e94\u8be5\u4f9d\u6b21\u4e3a\uff1a", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf2728a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5e7f\u5ea6\u4f18\u5148\u904d\u5386", "optionC": "\u6c42\u5173\u952e\u8def\u5f84", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6c42\u6700\u77ed\u8def\u5f84", "type": "1", "optionA": "\u62d3\u6251\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u56fe", "question": "\u5224\u65ad\u6709\u5411\u56fe\u662f\u5426\u5b58\u5728\u56de\u8def\uff0c\u5229\u7528( )\u65b9\u6cd5\u6700\u4f73 \u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf2728b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "8 2 3 5 1 4 7 6", "optionC": "3 8 2 5 1 6 7 4", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "3 2 8 5 1 4 6 7", "type": "1", "optionA": "8 3 2 5 1 6 4 7", "knowledge": "\u6811", "question": "\u521d\u59cb\u5e8f\u5217\u4e3a1 8 6 2 5 4 7 3\u7684\u4e00\u7ec4\u6570\u91c7\u7528\u5806\u6392\u5e8f\uff0c\u5f53\u5efa\u5806(\u5c0f\u6839\u5806)\u5b8c\u6bd5\u65f6\uff0c\u5806\u6240\u5bf9\u5e94\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u4e3a\uff1a( )", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf2728c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p->data==-1", "optionC": "p->next->next==h", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "p->next==h", "type": "1", "optionA": "p->next==NULL", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u4ee5 h \u4e3a\u5934\u6307\u9488\u7684\u5355\u5faa\u73af\u94fe\u4e2d\uff0cp \u6307\u9488\u6307\u5411\u94fe\u5c3e\u7ed3\u70b9\u7684\u6761\u4ef6\u662f( )\u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf2728d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u9020", "optionC": "\u4e0d\u786e\u5b9a", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4e0d\u7a33\u5b9a", "type": "1", "optionA": "\u7a33\u5b9a", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u8bf7\u9605\u8bfb\u8be5\u7a0b\u5e8f\uff1a\nPROCEDURE bubblesort(r,n)\nBEGIN\n  i:=1; m:=n-1; flag:=1;\n  WHILE (i<=m) AND (flag=1) DO\n   BEGIN\n     flag:=0;\n     FOR j:=1 TO m DO\n       IF r[j].key>r[j+1].key THEN\n       BEGIN\n         flag:=1; t:=r[j]; r[j]:=r[j+1]; r[j+1]:=t\n       END;\n       i:=i+1;m:=m-1\n   END;\nEND.\n\u8be5\u5206\u7c7b\u7b97\u6cd5\u7a33\u5b9a\u5417\uff1f(  )", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf2728e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u53ef\u80fd", "optionC": "21", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "24", "type": "1", "optionA": "18", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "n\u4ece1\u5f00\u59cb\uff0c\u6bcf\u4e2a\u64cd\u4f5c\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u5bf9n\u52a01\u6216\u8005\u5bf9n\u52a0\u500d\u3002\u82e5\u60f3\u83b7\u5f97\u6574\u65702013\uff0c\u6700\u5c11\u9700\u8981\u591a\u5c11\u4e2a\u64cd\u4f5c\uff1a( )", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf2728f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5", "optionC": "4", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "3", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "2^100 mod 7 =____", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27290", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5b58\u5728\u5ea6\u4e3a2\u7684\u7ed3\u70b9\u7684\u4e8c\u53c9\u6811", "optionC": "\u9ad8\u5ea6\u4e3an\u7684\u4e8c\u53c9\u6811", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u7ed3\u70b9\u5747\u65e0\u53f3\u5b69\u5b50\u7684\u4e8c\u53c9\u6811", "type": "1", "optionA": "\u7ed3\u70b9\u5747\u65e0\u5de6\u5b69\u5b50\u7684\u4e8c\u53c9\u6811", "knowledge": "\u6811", "question": "\u82e5\u4e00\u68f5\u5177\u6709n(n>0)\u4e2a\u7ed3\u70b9\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u5148\u5e8f\u5e8f\u5217\u4e0e\u540e\u5e8f\u5e8f\u5217\u6b63\u597d\u76f8\u53cd\uff0c\u5219\u8be5\u4e8c\u53c9\u6811\u4e00\u5b9a\uff1f", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27291", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "quick sort", "optionC": "merge sort", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "heap sort", "type": "1", "optionA": "bubble sort", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4ee5\u4e0b\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e2d\u662f\u7a33\u5b9a\u7684\u4e14\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u6700\u5c0f\u7684\u662f\uff1a", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27292", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e09\u5c42\u4ee5\u4e0a", "optionC": "\u4e09\u5c42", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4e8c\u5c42", "type": "1", "optionA": "\u4e00\u5c42", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4ea4\u6362\u673a\u5de5\u4f5c\u5728OSI\u4e03\u5c42\u7684\u54ea\u4e00\u5c42\uff1f\uff08 \uff09", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27293", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5305\u8f6c\u53d1\u7387", "optionC": "\u8def\u7531\u6743", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u8def\u7531\u5668\u4f18\u5148\u7ea7", "type": "1", "optionA": "\u8def\u7531", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5404\u4e2a\u8def\u7531\u534f\u8bae\u8861\u91cf\u8def\u7531\u7684\u597d\u574f\u6807\u51c6\u662f\uff08 \uff09\u3002", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27294", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u952e\u76d8", "optionC": "RAM", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Cache", "type": "1", "optionA": "CPU", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u51af\u8bfa\u4f9d\u66fc\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784\u5fc5\u8981\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\u662f\uff1a( )", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}, {"ID": "55fa6a87e4b043d0caf27295", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7ebf\u7a0b\u8d8a\u591a\u8d8a\u597d", "optionC": "12", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "8", "type": "1", "optionA": "4", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u6709\u4e00\u53f04\u6838CPU\u7684\u670d\u52a1\u5668\uff0c\u4e0a\u9762\u8fd0\u884c\u77401\u79cd\u5728\u7ebf\u670d\u52a1\u3002\u5982\u679c\u8be5\u5728\u7ebf\u670d\u52a1\u5904\u7406\u4e00\u4e2a\u8bf7\u6c42\u5728\u975e\u72ec\u5360IO\u4e0a\u7684\u7b49\u5f85\u65f6\u95f4\u548cCPU\u8ba1\u7b97\u4e0a\u6d88\u8017\u7684\u65f6\u95f4\u6bd4\u4e3a2:1\uff0c\u5047\u5b9aIO\u5e26\u5bbd\u5145\u8db3\uff0c\u90a3\u4e48\u81f3\u5c11\u5f00\uff08\uff09\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u80fd\u6700\u5927\u5316\u6027\u80fd\u5730\u4f7f\u7528\u8be5\u670d\u52a1\u5668\uff1f", "title": "other-\u82f1\u7279\u5c142016\u8f6f\u4ef6\u7c7b\u7814\u53d1\u5728\u7ebf\u6d4b\u8bc4"}]}